遇變態伸鹹豬手！女子火大脫衣狂甩豪乳掌嘴

事件發生於巴西的里貝朗普雷圖（Ribeirao Preto），一名妙齡女子在路上發傳單發到一半，突然將一名男子壓制在地，引起路人圍觀。

她用腳踩著男子的手，大聲指控男子對她伸出鹹豬手，不過男子反駁，說他只是帶著妻子出來血拼，否認對她性騷擾，女子卻不買帳，火大的脫下藍色上衣塞住他的嘴，身上只剩一件白色背心，大聲咆哮「我厭倦了被視為性對象！奶子就是你想要的嗎？」

女子下一秒的舉動令路人驚愕不已，她竟在大庭廣眾之下，直接把白色背心往下拉，露出赤裸的胸部，接著跨坐在男子身上，對他狂甩巴掌。一陣暴打之後，她將男子的雙手固定在地，然後低身將裸胸左右來回甩在男子臉上，讓男子狼狽不堪。

快

點

洗面奶

個男人賺到笑

真係唔知啲女人諗嘜

做咩9

呢種女權又撐落喎

我愛女權 我愛女權

可能條女咁諗：屌你老母，咁撚鍾意摸，我𠵱家就除撚埋請你食波餅！奶呀，屌你老母！我叫你奶呀！！！

Btw，我一定奶

正中下懷

lm

香港推黎都無用
有幾多女有得甩

俾人摸
所以要請佢食波餅
我都想摸下

步兵呢？